緊急！中文出張佬點先搵到有幾多citation 次數呀

請問有冇人知道中文出嘅Journal係點樣搵到citation factor?
如果用中文出嘅學術書點樣搵到有冇人曾經review過

急住申請d對香港人好重要既獎呀

如果大家知道就請幫幫手
雪地跪求

想問下，係邊篇文